在英留學生去戴卓爾條女個墳墓示威有冇得諗？

憎呢個閪女人好撚耐
諸多藉口 左推右推 就將香港拱手讓中共

6月9號上街

去條臭閪墳前搞事 保證上報英國實夠曬noise 嚴重懷疑係倫敦正經示威係唔會有人理 佢哋脫歐又好乜柒都好 三日唔埋兩日就示威架啦搵鬼理咩

Extinction Rebellion: Climate change protesters glue themselves to London Stock Exchange

Activists glue themselves to London train on third day of climate protests

人地環保撚示威都激進過和理非香港人

別國內政太激進示威又驚惹人反感 去人墳前叫囂冇咩實質損害 又夠曬痴撚線